有無巴打推介下 d 平價 Action Cam?

高 pro太貴想買部平野旅行夾起 backpack到拍片

有無巴打有經驗？ 同埋夾住 backpack行影出黎會唔會好震？ thanks

同求
之前買左隻冇防震 睇番成段唔要得 用電話錄仲好啲

pish

我買過山狗 好易壞

係濕水定點？同埋 d電用到幾耐

推